緣與份 為何變恨~

為何連最親都變敵人

依首歌幾正

講清楚這一切可不可

像我這一種男人

今晚無唱

行雲千片

都話羅嘉良好聽啲

行雲千片 悠悠是青天

個親字要有少少走音先得

我怕就怕

膠旺

情與義痛心 是信者太天真

讓是愛中有淚印

為何是最親都變敵人

琴日片尾曲好難聽 古天樂個首

許文彪＞張自力

都係要死

夜k

其餘一切也不枉～

世界最遙遠的一種相距中

如准我繼續留下 我便留下

從今天應該好好戀愛

學不懂怎快樂

叫我

就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲